岩岩睇cctvb 83台新聞，佢地已經開始叫緊的士做出租車

屌佢老母

都唔明點解你地仲睇tvb

新聞部全家死絕

咁岩轉台見到，平時都費撚時睇

source
呢條友都叫好少少，識自己讀返做的士
頭先我睇個version 個女主播照讀出租車，屌佢老母

得少眾罷睇TVB都無用 仲有大把後生至老野睇緊 唔好低估TVB影響力

的士同出租車好似係兩樣野喎
的士唔係叫計程車嘅咩
Btw 今時今日連有線新聞都有得免費睇
點解仲要睇cctvb
三個電視台嘅新聞夠睇死你啦

Limo車又係出租車

巴士追撞都試過啦

有幾出奇?

出租車都唔係的士

你諗下的士 出租車 計程車既英文係咪啦

自己睇返條新聞片
架車大大隻字寫住TAXI

就算係都唔應該叫出租車 的士都唔係租俾人楂 貼錯圖

下下講TVB 就講呢句
佢搞衰野唔通唔理咩 掩耳盜鈴

袁志偉你條閪佬，祝你長命d

00後：的士? 老人家先咁叫

廣東話比較書面語可以叫計程車
出租車真係完全普通話講法

寫到明

下一次就巴士

好睇囉

公交車

唔用多啲蝗詞語 你班香港後生仔同大陸人傾計咪轉唔到蝗語channel

btw 大陸人都會講 的士

港鐵變城鐵

因為間間茶餐廳部部電視機都長開播住TVB

Agger

當中國後生一代不斷學習香港事物
「打的」
的的打車
去「飲茶」

香港後生一代
見到簡體字嚇到毛忙腳亂
聽到普通話進入憤青模式
其他人用wechat用淘寶玩王者更加系上曬頭

新聞幾年前已經叫米高佐敦做喬丹

笑咗咁多人以為冇問題
唔怪得咁多質量狗

cctvb職員係咪睇到呢個post? 而家又改返晒做的士
如果你仲睇緊既話, 我有D野想同你地講:

我屌晒你地CCTVB新聞部所有人呀成班畜生
日日奶共奶到出晒面
新聞仲偏頗過黨媒
做新聞做到你地咁撚樣執柒左佢啦仆街

出佢老母租車

不過中國人都會講巴士

公鳩
公鳩
公鳩
公鳩
公鳩
公鳩

啲地名⋯

你係香港人?

你土生土長? 有無 BNO?

名詞根本冇分口語定書面

睇有線同viutv

已經手動del晒全部cctvb台, 廢事唔小心禁到

做CCTVB新聞部既
男既爛臭鳩
女既爛臭閪

仲睇tvb 根本係犯賤

根本Cctvb 新聞台寫稿果班係大6人

係咪請咗個大陸狗打稿啊